愛康健近日較前沽躍代表D乜？

粉屍多左？
應援？
抮熱鬧？